我決定要幫Somi平反 MR Removed證明Somi唔廢

Somi

真唱全首算係咁 首歌長氣過念佛